呢個紋身妹點 有圖 lauwinglamm

利申 之前係尖沙咀見過佢真人 覺得佢唔錯🤫
真人160左右 白雪雪🤤

留番自己慢慢j啦唔好擺上連登唔該

求其係街搵條女都正過佢啦,定係想幫自己賣廣告呀?

諗住問下各位意見 唔洗屌打掛

一直想同佢一戰

我見到佢個陣都lamlam利🤤

不過正面隻眼好似好開

睇錯露點

之前係aland見過佢

可戰

佢係aland反工？

其實閣下係咪就係相片本人？

屌無波貼上黎托柒咩
無波有咩用 幾靚都假

打手mode?

咩事咁邋塌，捽甩佢

又係臭雞，搵最靚既相放上網就扮女神!!

正呀捽死佢

不過咁既樣 我估都係臭雞格

我叫你捽甩佢呀

污糟邋遢

仆街有聲

佢又真係冇乜波路 似係飛機場

求介紹,仲有冇

屌有埋畫面

問過價 $3500

推

詳情plz

中立非打手

想知

想知佢性格臭唔臭雞

同上 好想知

覺得d咁白滑既女仔紋咁大撻紋身好撚哂

Lm

所以話樓主 明知啲連登仔根本唔會接受既 連有一個字一個圖案都無可能接受到仲放上黎問人

連登仔大部分都係鍾意啲包包面呀 日系呀 細細粒有啲啲肉地呀可愛個種架嘛
呢種樣佢地唔會鍾意架啦
我就覺得佢幾正

同意 不過我覺得有feel

我都係諗住happy share 邊諗到會有人屌打

波又唔撚係大，樣又唔係索

share呀你老母個閪咩

呢啲女呀畀盡500

樣唔得
身形幾好

日系個d一樣樣 中意小學生咁
不了

佢幾白淨 係個身污糟左啲
要幫佢捽捽佢

個波應該得b

你貼上黎把撚咩
連登仔乜女都話唔掂嫁啦

係咩 咁仲有無其他share 呀

個身型

仲有冇人知佢啲野啊